有無人發現自己好驚再俾另一半hurt?

唔記得點打開個心

大叫我嘅心靈，unlock

我明阿...

點hurt你法？

受過傷真係好易有陰影..
會唔敢再愛或者再信人

巴打有冇同現任傾過？
可能另一半會容易啲幫到你敝開心霏

我前度因為同佢個Ex一齊咗四年佢個ex帽佢
我以為我全心全意去愛佢 陪佢渡過 就會永遠喺埋一齊
但最後 前幾日同我分開 佢話迫自己去愛我但係唔work

嘩屌佢老味又係呢啲仆街，我嗰個俾我踢爆佢呃住我同個ex藕斷絲連，俾我鬧完道下歉就當補救咗，之後就開始怪我俾壓力佢，最後攤牌散咗，呢啲人好撚嘔心，講一次大話就有第二三次

我同你一樣咁諗，以為用耐性同愛就可以打動到佢，但有啲人就係唔識珍惜

下次知道對方啱啱分手/未放低前度就唔好咁快all in，保持距離做下朋友先，睇定啲先埋身

佢的確係忘記咗下一個啊 分開之前仲講好多承諾話要結婚一定係佢 前幾日慶祝完一周年之後就分手明明係好地地 係衰自己姐

介唔介講多少少？分手前有冇啲signal？

明明一週年大家都開開心心去睇戲 完全冇咩唔同 過兩日佢話唔想再等我🤦🏽‍♂️建議可以睇吓我個post😂😪

我發現出軌既仆街都好撚鍾意講到所有野都係對方既錯咁
你明明乜撚都冇做過，但就畀人話係你畀到壓力佢

我琴日都聽完個仆街出軌男朋友講呢啲bullshit，直接block晒所有野

因為呢啲人極度自撚私，自己衰咗都要講到身邊人有問題令自己好過啲，呢啲人冇撚得救

分手嗰時我都俾佢講到變咗溝通問題，怪我事後成日chur佢俾壓力佢，明明係佢出軌之後唔撚補救，唔通我可以當冇事發生？痴撚線

女性一鳩樣，全部都仆街嚟，真係唔好話點解會有賤男，賤男都係因為你班仆街女性整出嚟

一定唔會再信任何一個女性，我發誓!

就算現任幾好都唔敢all in
成日覺得反正都會分手 至少唔好咁hurt
已經唔想再痛多次

唔敢放心去愛人
就算分手都唔會好痛

呢啲人唔值得你去傷心

你做得好好，晒多1秒係呢啲人身上都嫌多

戇鳩少陣啦你，因為比兩個女人傷害過就覺得全部女人都係雞，唔該你唔好咁幼稚。

佢努力咗喇
算啦

well樓主，人就一定會hurt既。
但走唔到出黎，其實係你將愛情諗得太童畫故事。
愛的甜蜜的外衣之下，也是一種欲望和需求，

就像你對公司有忠誠也有感情，但也是需要老闆出糧的，如果老闆說，我們不是有感情嗎？你為什麼這麼膚淺，一定要計較金錢多少呢？你反而會覺得這種指責莫須有，感情也是一樣的，裡面一些東西，她覺得你給不了她，that's it.

這不是什麼黑暗面，反而是跟男女都有性需求一樣是天性的事情。

男人總是以為愛就是愛，總是把愛情想得太簡單。
明明付不出錢，卻要別人賣你東西，才是耍流氓的行為。

反而你看開了，噢，你定的價錢是這樣，我出是價錢只是這樣，談不攏就散了吧，不怪你也不怪我。多清楚。

但你一往童畫故事裡想，愛是無條件，是某種真心balbalbal，那迎接你的就是現實的回饋。

其實你該反省，是不是你後來的生活成長仍不大，新女既質素亦無之前好，定係你既mind set仲係浪漫主義，真正等緊你既高質女，對你既要求都好高，需要你更明白現實，更有擔當，而不會是一個活在自我世界的人，所以你的選擇。